夏威夷雞肉菠蘿薄餅

大家一定要試,好簡單,薄批好好食,D麵粉發得好既話,大力壓扁個餅都無問題,整出黎都唔會死實實。聽日星期六，可以試做

麵團材料
中根麵粉250g
酵母1/4茶匙
鹽1/4茶匙
橄欖油1/2茶匙
水~180g

配料
菠蘿適量
雞腿肉80g
番茄醬200g
糖 1/2茶匙
巴馬火腿適量
三色椒適量
芝士碎適量

好似幾好食

聽日試下，一定好食好簡單

最好走菠蘿

有菠蘿好正呀

有菠蘿 不了

你仆街了加菠蘿

樓主走先 呢度我頂住！

有pizza嘅菠蘿都係比舊式

有菠蘿比狗食

有冇諗過用菠蘿整執代替蕃茄醬

屌5p字屌到慣左手勢

正啊喂

好好食喔

靠曬你啦

喔你老母

重要落菠蘿

本身好地地 樓主因為整pizza加入咗菠蘿成為全人類共敵 RIP